坐隔離位同事成日返工做野成日係度哼歌

我屌佢老母真係好鬼煩,好似隻蚊咁係你耳邊飛黎飛去
好想大大聲企起身屌鳩佢但又唔想破壞關係
如果係你你會點處理

殊。。。。。。

試過好多次架喇,都係唔聽
連老細都同佢傾過呢個問題
佢話我抒發情緒都唔得呀?
我屌佢老母

比呢個po佢睇 扮唔係你出既

我又係，真係煩撚到仆街

佢一哼就將佢個頭㩒係檯面叫佢收聲
㩒多幾次佢應該唔敢

雖然係同TEAM,但成TEAM人都好憎佢,同佢唔熟但又同佢冇交流又冇過節
真係好慘

聽同事講佢曾機何時好似話自己有精神病,仲有醫生證明,我唔知佢會做D咩

身同感受bro

佢一哼你就唱
同一句

化骨龍腔：誓要去～～入刀山～～呢

唱多幾次應該ok

好驚佢以為我玩9佢,到時拎野返黎劈我,你知精神病好難醫
公司又唔炒人,平時爆case就sick leave,長途call in話sick leave都可以冇事
一個星期sick 5日都冇事
一張病紙世界通行

問佢最憎邊個歌手, 日日唱佢啲歌~

最撚慘既係，佢係會哼埋兒歌
大家都知道兒歌周

轉圈轉圈哈姆共你

係隔離又唱緊，屌佢老母

烏英都嚇死, 貓兒都嚇死~

係咪姓許?
鏗哥?

pray for you.

轉佢老母都似

女上司都係咁

陰公上司唱

幫佢吹蕭助興，high起上黎之後互吹